子華有違過往 提社會時事政治問題 嘅作風 逃犯條例修訂咁大件事都隻字唔提 下一個子華

子華有違過往 提社會時事政治問題 嘅作風
逃犯條例修訂咁大件事都隻字唔提

下一個子華

𠵱鋪盲粉諗住拖人落水就得？

全部人都要表態
唔表態就追擊

69齊上街

其實抄屌達哥logic
子華以前都對政治有表態
又賺左咁多年棟篤笑香港人錢
子華亦賺過人仔
點解唔屌得子華？

反達派成功反達之後咁該留番d口水繼續勸身邊人出黎行

下一個緊係連尼住啦
有乜理由唔宣傳

人地金盤𠺘口呀
三毛收皮啦

咁鬼鼠..
我日日用app上都唔覺